有無人覺得喺香港從來都無因果報應

惡人自有惡報，若然未報時辰未到? 呃細路喳，惡人仲長命百歲緊

咩地方都冇

可唔可以講下邊度有，想去

留喺香港好攰

世界無善惡分

生存係香港好攰

唉

只有分成敗

不嬲都冇

天道不仁

誰大誰惡誰正確

不嬲都無啦
等天收 呢句只係用嚟安慰自己

唉屌 我都有感而發
班mk仔岀身嘅健身狗以呃𡃁妹錢為生
但已經有車有rolex有女
反觀 幾多搏命讀書捱世界嘅打工仔日日ot緊
都未必賺到咁多
根本自己又咩都做唔到 啲垃圾海關呀警察呀
唔撚想幫你架開個file hea9你架
前幾日
有位苦主同班健身狗係街嘈 班人一野掟爛佢手機
警察黎到話冇街cam 當時冇路人企岀黎做證
結果冇得賠 比人呃完錢仲冇左部手機
天理何在啊屌你老母
公平咩？第一次對香港咁失望咁心痛
我仲讀緊書本身都唔覺得香港係咁差
但件事發生左之後 已經對香港社會失去希望
公道亦不存在

善良既人安慰自己唔同流合污既理據

報應 只係弱者用黎安慰自己既字句